# Icons

> Open Source Icon(sets)

<img src="https://iconify.design/favicon.ico" width="15"/> [One library, over 40,000 vector icons](https://iconify.design/)  <br>

# Magazine

> 
 
<img src="https://www.golem.de/favicon.ico" width="15"/>[ Golem.de](https://www.golem.de/)  <br>
<img src="https://www.heise.de/favicon.ico" width="15"/>[ Heise](https://www.heise.de/)  <br>
<img src="https://www.zeit.de/favicon.ico" width="15"/>[ Die Zeit](https://www.zeit.de/index)  <br>
<img src="https://readly.com/favicon.ico" width="15"/>[ Readly](https://go.readly.com)  <br>
[]()  <br>
[]()  <br>

# Sharepoint Mix

> Nützliche Links zum Thema Sharepoint 2013

### Thema: Dokumenten Bibliothek

[Set up metadata navigation](https://www.youtube.com/watch?v=aqt99a6fEXU) <br>
[Document-Management-Doing-it-Right](https://www.enovapoint.com/blog/post/Sharepoint-Document-Management-Doing-it-Right)
[Document-Management-Best-Practices](https://www.2plus2.com/Blog/December-2017/SharePoint-Document-Management-Best-Practices.aspx) <br>
[document-management-best-practices](https://www.fmtconsultants.com/sharepoint-online-document-management-best-practices/) <br>
[suchen-nach-keywords-respektive-schluesselwoertern](https://blog.ioz.ch/suchen-nach-keywords-respektive-schluesselwoertern-in-sharepoint-online/) <br>
[wie-organisiere-ich-meine-dokumente-in-sharepoint](http://www.sharepoint-rhein-ruhr.de/neues/wie-organisiere-ich-meine-dokumente-in-sharepoint-ordner-metadaten-beides) <br>

# Video, Speech, Chat

>

[Jitsi Meet bei Golem](https://meet.golem.de/)  <br>
[]()  <br>
[]()  <br>
[]()  <br>
[]()  <br>
[]()  <br>

# 

>

[]()  <br>
[]()  <br>
[]()  <br>
[]()  <br>
[]()  <br>
[]()  <br>

# 

>

[]()  <br>
[]()  <br>
[]()  <br>
[]()  <br>
[]()  <br>
[]()  <br>

# 

>

[]()  <br>
[]()  <br>
[]()  <br>
[]()  <br>
[]()  <br>
[]()  <br>

# 

>

[]()  <br>
[]()  <br>
[]()  <br>
[]()  <br>
[]()  <br>
[]()  <br>